想知 電話sell ielts個d人 有冇錢收

岩岩收到個電話打黎 古代sell我讀ielts course 想知道我讀左名上呢d堂 佢地係咪會有得益 定係佢地純粹parttime 做打電話仔？

好似有佣收架
我個次真係上左去佢地office
去到最後堅決唔買就問佢係咪有佣收
不過應該唔多

唔該巴打們 我冇中伏